有冇人食完金奇異果之後番唔到轉頭

細個食開綠色奇異果
好鍾意食
但自從食左zespri金奇異果之後
就番唔到轉頭
無再食綠色奇異果
而家日日食最少兩粒金奇異果
仲指定只食zespri牌子嘅
其他牌子嘅完全入唔到口

連登無人食金奇異果

主要係食完綠色奇異之後個嘴脷會好痛

貴野黎
唔係個個有錢食

金奇異果改左genetics之後又滑又甜
就連生嘅都唔係好酸
擺入雪櫃雪番幾個鐘再攞出黎食
消暑一流

好撚甜

有咩分別？
仲有乜 奇偉果 又咩嚟？

鍾意食綠色奇異果
金色味道好怪

Golden kiwis and green kiwis have certain dietary differences. According to research, the golden kiwifruit has nearly double the amount of vitamin C, enough to meet the daily requirement. As an added bonus, this beautiful fruit is excellent for the skin!

In terms of dietary fiber, the green kiwifruit has 1.5 times more than its golden cousin. The dietary fiber content of one green kiwi is more than that of two bananas. This gives obvious health benefits for digestion and gut health. It also reduces high cholesterol levels, reducing the risk of heart-related issues.

金奇異果甜d多d vitamin c但少d fiber同貴好多

食過唔會食綠色
最好食嘅綠色都唔夠金好食
不過計營養價值好似一樣

金奇異果價錢唔算貴
一日都係食一個左右
無謂慳嗰幾蚊

你點買的

sick eat
平個幾蚊買苦黎申
唔值

最近日日食兩個奇異果，係誠哥到試過大奇金，不過太貴，最多週未食兩粒獎勵下自己。貴一倍但奇金甜度無甜多一倍，不過明顯更加爽口多汁

紅肉火龍果

aeon d貨好似幾靚

勁juicy
用大spoon scoop一下之後仲有好多汁

我食緊奇異博士

以前係紐西蘭日日食

好幸福

me

係唔係royal級？

唔講都唔記得有綠色

gold 正
sun charm 重正， 好似食糖咁

奇偉呢？

好髒

charm同sungold有咩分別？
平時無留意

一定要大大隻

其實除左zespri仲有咩好食嘅金奇牌子

有個巴打好似日日食
呢排唔見佢開POST
叫咩鳩王子

睇完你呢句即刻feel到陣酸澀味

勁酸

恐龍蛋先正, 勁大粒
不過唔係成日有

雞巴王子成日食

我都係，有冇人知點解

因為生飛滋所以買咗金奇異果
啱啱食完兩個就見到呢個post

金色係幾好食
但都係中意食綠色

金係好食
不過綠更好食

上年係new zealand果時果邊金奇異好平
2-3蚊港紙一個
果時日日都係咁食

鍾意食綠多啲 酸尾尾仲正

金色好味過綠色好多日日食

大隻18/22裝 奇異金果真係好好食 最近冇貨返冇得食

金果比綠果貴
老母唔肯買

千其唔好食珍寶
食到窮都似

珍寶仲正
生飛滋啪兩粒gold kiwi/jumbo 第二日即刻好番

一睇完你呢句，條脷

每日食一個已經吸收到一日所需既維他命c

推介大家金奇異果連皮食 對腸胃好記得洗乾淨

我食奇異果係連皮食，最緊要洗走啲毛

而家唔知邊度有得買珍寶

NZ 當地啲 golden kiwi 個個大到好似焗薯咁, 先5 蚊港紙一個
香港就算俾錢都未見過咁大個

金奇愛好者
現在成日去買大金奇，100/10隻
連皮食

紅奇異果最正，最近成日食。冇金奇異果咁甜，冇綠咁酸，岩岩好。

沒 食橙就真係返唔到轉頭

營養價值唔同
金加異果維他命c多過綠

我調返轉 食完金再食綠
覺得金奇先偏酸
特別係近皮
同埋有幾次食完金奇生痱滋

利申 細個唔鐘意食綠奇的

本身想今年去紐西蘭 為咗食金奇異果
而家

香港有無得買紅奇異果
好似未見過

金奇無毛㗎

taste都有

有無圖

點解食完會痛我覺得無野喎

利申兩隻都會食,睇老母買咩食咩

樓主識食同你一樣 咪叫我食綠色

諗起都正正香港有無得買？

邊度咁平

香港有得賣，不過幾十蚊一個

街市生果檔，好多都係呢個價
我見過賣100/12都有，不過唔知係咪就快熟果D

太甜每日一黃一綠啱啱好

有錢

Taste最平都要$26.9 2個

唔知係咪錯覺
我覺得好多年前岩岩出金奇既時候好食d
近幾年無咁甜
不過都好食過普通綠奇
BTW 意大利金奇係伏黎 紐西蘭既先好買

成日見到勁大個都好想買黎食

綠色嘅酸到依家一諗起都流口水

金色真係好好食，但都真係好貴

奇異果有protease分解蛋白質
中學bio有講過

唔係你香港幾十蚊嗰啲 size, 係起碼大一倍

Sor 冇圖, 因為太好食日日買咗即刻掛住食。勁甜又多汁!
有聽過 local 做生果廠嘅人講 kiwi 會分曬 size 等級, 呢啲咁大隻係甚少會出口, 會預留曬俾 local 市場。本土優先

手掌咁大個

秋天開始市面會有 kiwi berries/ mini kiwi

識食一定連皮食

金奇連皮食好正

就算綠奇我都會連皮食有次買左智利出既綠奇，酸到暈，個芯又硬。以後淨買NZ貨

超市有時都有大金奇賣，十二三蚊一個

一個都飽晒

果欄有d都好大
十幾蚊粒

連毛食

切開一半 用匙羹食

甜過頭，同騏驎果一樣

d seed 會lah

幾錢一舊

奇異果酸先好食 甜個陣林啤啤一啲口感都冇

金色幾錢？

有消化霉

食完金奇異果先發現原來綠奇異果咁撚難食

睇完收工過上環買 有冇介紹？

好食過綠色

true係好食，但由於窮有時都只會買返普通奇異果

黃色生果舖，自己揀一間
有冇人連皮食

綠色先好食

識食

黃色太甜，都係鐘意綠色

連皮食先正，綠色黃色都連皮食